[尋物]starbucks 海洋餐具系列

有冇巴打有多一套Starbucks 海洋餐具系列 黑色?
呢樣對我充滿回憶 高少少都可以 TG:

up

多謝你

睇咗做海餐洋具

一出就充滿回憶?

我果日特登搵,又要返工真是麻撚煩
我打電話問間間都無
得一間山卡啦有
原來一間得果四套
同埋唔係熟客都可以叫佢留的
幸好職員好好人
多謝你

上網睇都唔見有任何討論
之後我就收埋佢唔捨得用
明明出之前個個都話買

係,ex話每日都用咁多膠餐具就話1人1套 佢果時買左
到最近分左手,我先去買就買唔到 好後悔 錯過了先懂珍惜

YAHOO有

見Starbuck fb 有d粉腸一野買十套炒
唔怪得搵唔到

呢個留言話可以平廿蚊

facebook 邊到有Starbuck買賣gp?

唔係買賣group
係官方fb

上面我post左yahoo 有link可以買

希望買到